# This file was generated by WPML
# WPML is a WordPress plugin that can turn any WordPress site into a full featured multilingual content management system.
# https://wpml.org
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\nProject-Id-Version:WPML_EXPORT\nPOT-Creation-Date: \nPO-Revision-Date: \nLast-Translator: \nLanguage-Team: \nLanguage:en\nMIME-Version: 1.0\n"

# $tabs[ 'display' ] = array(
# 'menu_title'	=> __( 'Display', 'toolset-maps' ),
# 'title'			=> __( 'Display', 'toolset-maps' )
msgid "Display"
msgstr "显示"

# $extra_content_api_key = sprintf(
# __( '<p><strong>You wil need a Google Maps API key</strong> to display Toolset Maps address fields on a map. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</p>', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "<p><strong>You wil need a Google Maps API key</strong> to display Toolset Maps address fields on a map. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</p>"
msgstr "<p><strong>您需要Google Maps API密钥</strong>以在地图上显示Toolset Maps地址字段。更多信息请参见%1$s我们的文档%2$s。</p>"

# . '<p style="font-weight: bold;">'
# . __( 'Want to show this address on a map?', 'toolset-maps' )
# . '</p>'
msgid "Want to show this address on a map?"
msgstr "要在地图上显示此地址？"

# . '<p>'
# . '<strong>' . __( '1. Display a Google Map', 'toolset-maps' ) . '</strong>'
# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
msgid "1. Display a Google Map"
msgstr "1. 显示Google地图"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Click on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Map</strong> item.', 'toolset-maps' ) . '</dt>'
# . '</span>'
msgid "Click on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Map</strong> item."
msgstr "单击<strong>字段和视图</strong>按钮，找到<strong>Google地图</strong>部分，单击<strong>地图</strong>项目。"

# . '<p>'
# . '<strong>' . __( '2. Add a marker to the map', 'toolset-maps' ) . '</strong>'
# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
msgid "2. Add a marker to the map"
msgstr "2. 在地图上添加一个标记"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Click again on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Marker</strong> item. Now, fill the marker settings:', 'toolset-maps' )
# . '<br />'
msgid "Click again on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Marker</strong> item. Now, fill the marker settings:"
msgstr "再次单击<strong>字段和视图</strong>按钮，找到<strong>Google地图</strong>部分，单击<strong>标记</strong>项目。现在，填写标记设置。"

# . '<span style="margin-left:20px;">'
# . __( '<strong>Map ID</strong>: same as the Map ID set for your Map', 'toolset-maps' )
# . '</span>'
msgid "<strong>Map ID</strong>: same as the Map ID set for your Map"
msgstr "<strong>地图ID</strong>：与您的地图设置的地图ID一样"

# . '<span style="margin-left:20px;">'
# . __( '<strong>Marker address comes from</strong>: your Google Maps field', 'toolset-maps' )
# . '</span>'
msgid "<strong>Marker address comes from</strong>: your Google Maps field"
msgstr "<strong>标记地址来自</strong>：您的Google地图字段"

# . sprintf(
# __( '%1$sToolset Google Maps documentation%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'displaying-the-map' ) ) . '" target="_blank">',
msgid "%1$sToolset Google Maps documentation%2$s"
msgstr "%1$sToolset Google Maps文档%2$s"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Place your cursor <strong>outside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>.', 'toolset-maps' )
# . TOOLSET_ADDON_MAPS_MESSAGE_SPACE_CHAR
msgid "Place your cursor <strong>outside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>."
msgstr "将光标放在<strong>循环输出</strong>中的视图循环<code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code><strong>之外</strong>。"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Place your cursor <strong>inside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>.', 'toolset-maps' )
# . TOOLSET_ADDON_MAPS_MESSAGE_SPACE_CHAR
msgid "Place your cursor <strong>inside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>."
msgstr "将光标放在<strong>循环输出</strong>中视图循环<code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code><strong>之内</strong>。"

# . sprintf(
# __( 'You need the %1$sViews plugin%2$s to display maps and add markers to them', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'views' ), 'https://wp-types.com/home/toolset-components/' ) . '" target="_blank">',
msgid "You need the %1$sViews plugin%2$s to display maps and add markers to them"
msgstr "您需要%1$sViews插件%2$s来显示地图并向它们添加标记"

# . '<input type="radio" class="js-types-modal-css-output-address-field" id="types-modal-css-output-map" name="value-output" value="map" checked="checked" />'
# . __( 'Display the address on a Google Map', 'toolset-maps' ) . '</label>'
# . '</li>'
msgid "Display the address on a Google Map"
msgstr "在Google地图上显示地址"

# . '<input type="radio" class="js-types-modal-css-output-address-field" id="types-modal-css-output-address" name="value-output" value="address" />'
# . __( 'Display the address as text', 'toolset-maps' ) . '</label>'
# . '</li>'
msgid "Display the address as text"
msgstr "显示地址为文本"

# . '<input type="radio" class="js-types-modal-css-output-address-field" id="types-modal-css-output-coordinates" name="value-output" value="coordinates" />'
# . __( 'Display the latitude/longitude coordinates of the address', 'toolset-maps' ) . '</label>'
# . '<div class="js-types-modal-output-address-extra-for-coordinates" style="display: none; margin-left: 25px;">'
msgid "Display the latitude/longitude coordinates of the address"
msgstr "显示地址的纬度/经度坐标"

# . '<p>'
# . __( 'Available placeholders:', 'toolset-maps' )
# . '<ul>'
msgid "Available placeholders:"
msgstr "可用的占位符："

# 'wp_version'	=> '3.3',
# 'title'			=> __( 'Address', 'toolset-maps' ),
# 'icon_class'	=> 'fa fa-map',
msgid "Address"
msgstr "地址"

# echo sprintf(
# __( '<strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps. Find more information in %1$sour documentation%2$s or visit the %3$sToolset Maps settings page%4$s.', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "<strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps. Find more information in %1$sour documentation%2$s or visit the %3$sToolset Maps settings page%4$s."
msgstr "<strong>您需要使用Google地图API密钥</strong>才能使用Toolset Maps。在%1$s我们的文档%2$s中查找更多信息，或访问%3$sToolset Maps设置页面%4$s。"

# 'slug'	=> 'maps',
# 'title'	=> __( 'Maps', 'wpv-views' )
# );
msgid "Maps"
msgstr "地图"

# 'slug'		=> 'maps-api-key',
# 'title'		=> __( 'Google Map API key', 'toolset-maps' ),
# 'content'	=> $section_content
msgid "Google Map API key"
msgstr "Google Map API密钥"

# <p>
# <input id="js-wpv-map-api-key" type="text" name="wpv-map-api-key" class="regular-text js-wpv-map-api-key" value="<?php echo esc_attr( $saved_options['api_key'] ); ?>" autocomplete="off" placeholder="<?php echo esc_attr( __( 'Google Maps API key', 'toolset-maps' ) ); ?>" />
# </p>
msgid "Google Maps API key"
msgstr "Google地图API密钥"

# echo sprintf(
# __( 'A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps. You will need to create a <a href="%1$s" target="_blank">project in the Developers console</a>, then create an API key and enable it for some specific API services.', 'toolset-maps' ),
# 'https://console.developers.google.com'
msgid "A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps. You will need to create a <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">project in the Developers console</a>, then create an API key and enable it for some specific API services."
msgstr "<strong>需要</strong>Google Maps API密钥以使用Toolset Maps。您将需要<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">在开发者控制台中创建项目</a>，然后创建一个API密钥，为某些特定的API服务启用它。"

# echo sprintf(
# __( 'You can find more information in %1$sour documentation%2$s.', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "You can find more information in %1$sour documentation%2$s."
msgstr "您可以在%1$s我们的文档%2$s中找到更多信息。"

# 'type' => 'capability',
# 'message' => __( 'You do not have permissions for that.', 'wpv-views' )
# );
msgid "You do not have permissions for that."
msgstr "您没有该权限。"

# $toolset_maps_settings_link = Toolset_Addon_Maps_Common::get_settings_link();
# $actions['settings'] = '<a href="' . $toolset_maps_settings_link . '">' . __( 'Settings', 'toolset-maps' ) . '</a>';
# }
msgid "Settings"
msgstr "设置"

# $plugin_link,
# __( 'Toolset Maps 1.3.0 release notes', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Toolset Maps 1.3.0 release notes"
msgstr "Toolset Maps 1.3.0发行说明"

# array(
# 'showhidecoords'	=> __( 'Show/Hide coordinates', 'toolset-maps' ),
# 'latitude'			=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
msgid "Show/Hide coordinates"
msgstr "显示/隐藏坐标"

# 'showhidecoords'	=> __( 'Show/Hide coordinates', 'toolset-maps' ),
# 'latitude'			=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
# 'longitude'			=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

# 'latitude'			=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
# 'longitude'			=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
# 'usethisaddress'	=> __( 'Use this address', 'toolset-maps' ),
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

# 'longitude'			=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
# 'usethisaddress'	=> __( 'Use this address', 'toolset-maps' ),
# 'closestaddress'	=> __( 'Closest address: ', 'toolset-maps' ),
msgid "Use this address"
msgstr "用这个地址"

# 'usethisaddress'	=> __( 'Use this address', 'toolset-maps' ),
# 'closestaddress'	=> __( 'Closest address: ', 'toolset-maps' ),
# 'autocompleteoff'	=> __( 'We could not connect to the Google Maps autocomplete service, but you can add an address manually.', 'wpv-views' )
msgid "Closest address: "
msgstr "最近的地址："

# 'closestaddress'	=> __( 'Closest address: ', 'toolset-maps' ),
# 'autocompleteoff'	=> __( 'We could not connect to the Google Maps autocomplete service, but you can add an address manually.', 'wpv-views' )
# )
msgid "We could not connect to the Google Maps autocomplete service, but you can add an address manually."
msgstr "我们无法连接到Google地图自动填充服务，但您可以手动添加地址。"

# 'global_nonce'			=> wp_create_nonce( 'toolset_views_addon_maps_global' ),
# 'setting_saved'			=> __( 'Settings saved', 'toolset-maps' ),
# 'duplicate_style_warning' => __( 'Cannot upload: JSON style with that name already exists!', 'toolset-maps')
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

# 'setting_saved'			=> __( 'Settings saved', 'toolset-maps' ),
# 'duplicate_style_warning' => __( 'Cannot upload: JSON style with that name already exists!', 'toolset-maps')
# );
msgid "Cannot upload: JSON style with that name already exists!"
msgstr "无法上传：使用该名称的JSON样式已经存在！"

# return sprintf(
# __( 'The pair of coordinates %1$s passed is not valid', 'toolset-maps' ),
# $address
msgid "The pair of coordinates %1$s passed is not valid"
msgstr "传递的%1$s坐标对无效"

# if ( is_wp_error( $response ) ) {
# return __( 'wp_remote_get could not communicate with the Gogle Maps API.', 'toolset-maps' );
# }
msgid "wp_remote_get could not communicate with the Gogle Maps API."
msgstr "wp_remote_get无法与Gogle Maps API通信。"

# return sprintf(
# __( 'wp_remote_retrieve_body could not get data from the the Gogle Maps API response. URL was %s', 'toolset-maps' ),
# $url
msgid "wp_remote_retrieve_body could not get data from the the Gogle Maps API response. URL was %s"
msgstr "wp_remote_retrieve_body无法从Gogle Maps API响应获取数据。URL是%s"

# return sprintf(
# __( 'ZERO_RESULTS - No location found for the entered address. URL was %s', 'toolset-maps' ),
# $url
msgid "ZERO_RESULTS - No location found for the entered address. URL was %s"
msgstr "ZERO_RESULTS - 输入的地址找不到地点。URL是%s"

# return sprintf(
# __( 'INVALID_REQUEST - Invalid request. Did you enter an address? URL was %s', 'toolset-maps' ),
# $url
msgid "INVALID_REQUEST - Invalid request. Did you enter an address? URL was %s"
msgstr "INVALID_REQUEST - 无效的请求。您输入了一个地址吗？网址是%s"

# return sprintf(
# __( '%1$s - Something went wrong while retrieving your map, please ensure you have entered the short code correctly. URL was %2$s', 'toolset-maps' ),
# $data->status,
msgid "%1$s - Something went wrong while retrieving your map, please ensure you have entered the short code correctly. URL was %2$s"
msgstr "%1$s - 检索您的地图时发生错误，请确保您输入了正确的简码。网址是%2$s"

# return sprintf(
# __( '%1$s - Unable to contact Google API service. URL was %2$s', 'toolset-maps' ),
# $response['response']['code'],
msgid "%1$s - Unable to contact Google API service. URL was %2$s"
msgstr "%1$s - 无法联系Google API服务。网址是%2$s"

# <p>
# <?php _e( "Set your Google Maps API key.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Set your Google Maps API key."
msgstr "设置您的Google Maps API密钥。"

# $attributes =  $this->getAttr();
# $attributes['placeholder'] = __('Enter address', 'toolset-maps');
# if ( ! isset( $attributes['class'] ) ) {
msgid "Enter address"
msgstr "输入地址"

# $markup = sprintf(
# __( '<p><small><strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps address fields. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</small></p>', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "<p><small><strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps address fields. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</small></p>"
msgstr "<p><small><strong>您需要Google Maps API密钥</strong>以使用Toolset Maps地址字段。在%1$s我们的文档%2$s中找到更多信息。</small></p>"

# $wpv_addon_maps_dialogs_localization = array(
# 'insert_link'			=> __( 'Insert link', 'toolset-maps' ),
# 'close_dialog'			=> __( 'Close', 'toolset-maps' ),
msgid "Insert link"
msgstr "插入链接"

# 'insert_link'			=> __( 'Insert link', 'toolset-maps' ),
# 'close_dialog'			=> __( 'Close', 'toolset-maps' ),
# 'latitude'				=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
msgid "Close"
msgstr "关闭"

# 'longitude'				=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
# 'types_postmeta_field_label'		=> __( 'Types custom field', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field_label'		=> __( 'Types termmeta field', 'toolset-maps' ),
msgid "Types custom field"
msgstr "Types自定义字段"

# 'types_postmeta_field_label'		=> __( 'Types custom field', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field_label'		=> __( 'Types termmeta field', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field_label'		=> __( 'Types usermeta field', 'toolset-maps' ),
msgid "Types termmeta field"
msgstr "Types termmeta字段"

# 'types_termmeta_field_label'		=> __( 'Types termmeta field', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field_label'		=> __( 'Types usermeta field', 'toolset-maps' ),
# 'types_field_options'	=> $types_opt_array,
msgid "Types usermeta field"
msgstr "Types usermeta字段"

# 'generic_field_label'	=> array(
# 'posts'		=> __( 'Field slug', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Taxonomy field slug', 'toolset-maps' ),
msgid "Field slug"
msgstr "字段别名"

# 'posts'		=> __( 'Field slug', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Taxonomy field slug', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User field slug', 'toolset-maps' ),
msgid "Taxonomy field slug"
msgstr "分类字段别名"

# 'taxonomy'	=> __( 'Taxonomy field slug', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User field slug', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "User field slug"
msgstr "用户字段别名"

# 'id_attribute_label'	=> array(
# 'posts'		=> __( 'Post ID', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Term ID', 'toolset-maps' ),
msgid "Post ID"
msgstr "文章ID"

# 'posts'		=> __( 'Post ID', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Term ID', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User ID', 'toolset-maps' ),
msgid "Term ID"
msgstr "词汇ID"

# 'taxonomy'	=> __( 'Term ID', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User ID', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

# 'geolocation_field_labels' => array(
# 'radio_immediate' => __( 'Render the map immediately and then add visitor location', 'toolset-maps' ),
# 'radio_wait' => __( 'Wait until visitors share their location and only then render the map', 'toolset-maps' )
msgid "Render the map immediately and then add visitor location"
msgstr "立即渲染地图，然后添加访客位置"

# 'radio_immediate' => __( 'Render the map immediately and then add visitor location', 'toolset-maps' ),
# 'radio_wait' => __( 'Wait until visitors share their location and only then render the map', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "Wait until visitors share their location and only then render the map"
msgstr "等到游客分享其位置，然后才渲染地图"

# 'marker_source_desc'	=> array(
# 'posts_attr_id'			=> __( 'You can use $parent for the native parent post, $posttype for the Types parent post, or a post ID. Defaults to the current post.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id'		=> __( 'You can use a term ID.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use $parent for the native parent post, $posttype for the Types parent post, or a post ID. Defaults to the current post."
msgstr "您可以为原生父级文章使用$parent，为Types父级文章使用$posttype，或文章ID。默认为当前文章。"

# 'posts_attr_id'			=> __( 'You can use $parent for the native parent post, $posttype for the Types parent post, or a post ID. Defaults to the current post.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id'		=> __( 'You can use a term ID.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id_v'	=> __( 'You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use a term ID."
msgstr "您可以使用术语ID。"

# 'taxonomy_attr_id'		=> __( 'You can use a term ID.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id_v'	=> __( 'You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id'			=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop."
msgstr "您可以使用术语ID。默认为视图循环中的当前分类术语。"

# 'taxonomy_attr_id_v'	=> __( 'You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id'			=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id_v'		=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user in the View loop.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user."
msgstr "您可以为当前用户使用$current，为当前文章的作者使用$author或用户ID。默认为当前用户。"

# 'users_attr_id'			=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id_v'		=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user in the View loop.', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user in the View loop."
msgstr "您可以为当前用户使用$current，为当前文章的作者使用$author或用户ID。默认为视图循环中的当前用户。"

# ),
# 'add_marker_icon'		=> __( 'Add another marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'use_same_image'		=> __( 'Use the same marker icon', 'toolset-maps' ),
msgid "Add another marker icon"
msgstr "添加另一标记图标"

# 'add_marker_icon'		=> __( 'Add another marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'use_same_image'		=> __( 'Use the same marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'user_another_image'	=> __( 'Use a different marker icon', 'toolset-maps' ),
msgid "Use the same marker icon"
msgstr "使用相同的标记图标"

# 'use_same_image'		=> __( 'Use the same marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'user_another_image'	=> __( 'Use a different marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'add_a_map_first'		=> __( 'Remember that you need to add a map first. Then, use its ID here to add markers into that map.', 'toolset-maps' ),
msgid "Use a different marker icon"
msgstr "使用不同的标记图标"

# 'user_another_image'	=> __( 'Use a different marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'add_a_map_first'		=> __( 'Remember that you need to add a map first. Then, use its ID here to add markers into that map.', 'toolset-maps' ),
# 'clusters'				=> array(
msgid "Remember that you need to add a map first. Then, use its ID here to add markers into that map."
msgstr "请记住，您需要先添加地图。然后，在这里使用其ID以添加标记到该地图。"

# 'clusters'				=> array(
# 'extra_options_title'		=> __( 'Conditions for replacing markers with clusters', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_min_size'	=> __( 'Minimal number of markers in a cluster:', 'toolset-maps' ),
msgid "Conditions for replacing markers with clusters"
msgstr "用聚类替换标记的条件"

# 'extra_options_title'		=> __( 'Conditions for replacing markers with clusters', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_min_size'	=> __( 'Minimal number of markers in a cluster:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_grid_size'	=> __( 'Minimal distance, in pixels, between markers:', 'toolset-maps' ),
msgid "Minimal number of markers in a cluster:"
msgstr "聚类中最少的标记数量："

# 'extra_options_min_size'	=> __( 'Minimal number of markers in a cluster:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_grid_size'	=> __( 'Minimal distance, in pixels, between markers:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_max_zoom'	=> __( 'Maximal map zoom level that allows clustering:', 'toolset-maps' ),
msgid "Minimal distance, in pixels, between markers:"
msgstr "标记之间的最小距离（以像素为单位）："

# 'extra_options_grid_size'	=> __( 'Minimal distance, in pixels, between markers:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_max_zoom'	=> __( 'Maximal map zoom level that allows clustering:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_description'	=> __( 'You can leave all these options blank to use defaults.', 'toolset-maps' )
msgid "Maximal map zoom level that allows clustering:"
msgstr "允许聚类的最大地图缩放级别："

# 'extra_options_max_zoom'	=> __( 'Maximal map zoom level that allows clustering:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_description'	=> __( 'You can leave all these options blank to use defaults.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "You can leave all these options blank to use defaults."
msgstr "您可以将所有这些选项留空以使用默认值。"

# ),
# 'background_hex_format'	=> __( 'Use HEX format.', 'toolset-maps' ),
# 'can_manage_options'	=> current_user_can( 'manage_options' ) ? 'yes' : 'no',
msgid "Use HEX format."
msgstr "使用HEX格式。"

# 'global_nonce'			=> wp_create_nonce( 'toolset_views_addon_maps_global' ),
# 'add_style_json'        => __( 'Upload a different map style (JSON file)', 'toolset-maps' ),
# 'default_json'          => array_search( $this->get_saved_option( 'default_map_style' ), $this->get_style_options() ),
msgid "Upload a different map style (JSON file)"
msgstr "上传不同的地图样式（JSON文件）"

# 'default_json'          => array_search( $this->get_saved_option( 'default_map_style' ), $this->get_style_options() ),
# 'unsecure_no_geolocation' => __( 'Your site is running on unsecure HTTP, so you cannot get the location of visitors. If you want to run searches based on the visitors’ location, you need to switch the site to HTTPS.', 'toolset-maps' ),
# 'how_to_move_site'      => __( 'How to move the site to HTTPS', 'toolset-maps' )
msgid "Your site is running on unsecure HTTP, so you cannot get the location of visitors. If you want to run searches based on the visitors’ location, you need to switch the site to HTTPS."
msgstr "您的网站运行在不安全的HTTP上，因此您无法获取访客的位置。如果您想根据访客的位置来运行搜索，则需要将该网站切换为HTTPS。"

# 'unsecure_no_geolocation' => __( 'Your site is running on unsecure HTTP, so you cannot get the location of visitors. If you want to run searches based on the visitors’ location, you need to switch the site to HTTPS.', 'toolset-maps' ),
# 'how_to_move_site'      => __( 'How to move the site to HTTPS', 'toolset-maps' )
# );
msgid "How to move the site to HTTPS"
msgstr "如何将网站迁移到HTTPS"

# <li>
# <a href="#js-wpv-addon-maps-reload-settings"><?php echo esc_html( __( 'Options', 'toolset-maps' ) ); ?></a>
# </li>
msgid "Options"
msgstr "选项"

# <li>
# <a href="#js-wpv-addon-maps-focus-interaction"><?php echo esc_html( __( 'Interaction', 'toolset-maps' ) ); ?></a>
# </li>
msgid "Interaction"
msgstr "互动"

# 'slug'	=> 'addon_maps',
# 'title'	=> __( 'Toolset Maps', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Toolset Maps"
msgstr "Toolset Maps"

# );
# echo __( "<strong>Toolset Maps</strong> will include the Google Maps API on your site.", 'toolset-maps' )
# . WPV_MESSAGE_SPACE_CHAR
msgid "<strong>Toolset Maps</strong> will include the Google Maps API on your site."
msgstr "<strong>Toolset Maps</strong>将在您的网站上包含Google地图API。"

# . '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings ) ) . '" target="_blank">'
# . __( 'Check the documentation', 'toolset-maps' )
# . '</a>.';
msgid "Check the documentation"
msgstr "检查文档"

# 'slug'		=> 'maps-markers',
# 'title'		=> __( 'Map markers', 'toolset-maps' ),
# 'content'	=> $section_content
msgid "Map markers"
msgstr "地图标记"

# 'slug'    => 'style-files',
# 'title'   => __( 'Map styles', 'toolset-maps' ),
# 'content' => $this->render_maps_style_file_options_content()
msgid "Map styles"
msgstr "地图样式"

# <p>
# <input id="js-wpv-map-api-key" type="text" name="wpv-map-api-key" class="regular-text js-wpv-map-api-key" value="<?php echo esc_attr( $saved_options['api_key'] ); ?>" autocomplete="off" placeholder="<?php echo esc_attr( __( 'API key', 'toolset-maps' ) ); ?>" />
# </p>
msgid "API key"
msgstr "API密钥"

# 'slug'		=> 'maps-cache',
# 'title'		=> __( 'Cached data', 'toolset-maps' ),
# 'content'	=> $section_content
msgid "Cached data"
msgstr "缓存数据"

# <p class="toolset-alert toolset-alert-info" style="line-height: 1.2em;">
# <?php echo __( 'Google only allows your site to convert 10 addresses to coordinates per second. If you delete too many addresses, the maps on your site may take several page refreshes to display correctly. Google doesn\'t like it when sites call the address resolution too often.', 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Google only allows your site to convert 10 addresses to coordinates per second. If you delete too many addresses, the maps on your site may take several page refreshes to display correctly. Google doesn't like it when sites call the address resolution too often."
msgstr "Google只允许您的网站每秒将10个地址转换为坐标。如果您删除了太多的地址，则您网站上的地图可能需要刷新几次页面才能正确显示。Google不喜欢网站太频繁调用地址解析。"

# return array_merge(
# array( '' => __( 'Default', 'toolset-maps' ) ),
# $this->get_style_options()
msgid "Default"
msgstr "默认"

# $return .= '<p>';
# $return .= __( 'A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps.', 'toolset-maps' );
# $return .= '</p>';
msgid "A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps."
msgstr "<strong>需要</strong>Google Maps API密钥以使用Toolset Maps。"

# $data = array(
# 'name'			=> __( 'Map', 'toolset-maps' ),
# 'label'			=> __( 'Map', 'toolset-maps' ),
msgid "Map"
msgstr "地图"

# $data['attributes']['map-api-key'] = array(
# 'label'			=> __('Google Maps API', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Missing Google Maps API key', 'toolset-maps'),
msgid "Google Maps API"
msgstr "Google Maps API"

# 'label'			=> __('Google Maps API', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Missing Google Maps API key', 'toolset-maps'),
# 'fields'		=> array(
msgid "Missing Google Maps API key"
msgstr "缺少Google Maps API密钥"

# 'map_id' => array(
# 'label'			=> __( 'Map ID', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Map ID"
msgstr "地图ID"

# 'required'		=> true,
# 'description'	=> __( 'This is the map unique identifier, used to also add markers to this map.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "This is the map unique identifier, used to also add markers to this map."
msgstr "这是地图唯一标识符，也用于在此地图上添加标记。"

# 'map_width' => array(
# 'label'			=> __( 'Map width', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Map width"
msgstr "地图宽度"

# 'placeholder' 	=> '100%',
# 'description' 	=> __('You can use percentages or units. Raw numbers default to pixels. Percentages depend on the size of the parent container.','toolset-maps'),
# ),
msgid "You can use percentages or units. Raw numbers default to pixels. Percentages depend on the size of the parent container."
msgstr "可以使用百分比或单位。Raw数字默认为像素。百分比取决于父容器的大小。"

# 'map_height' => array(
# 'label'			=> __( 'Map height', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Map height"
msgstr "地图高度"

# $data['attributes']['zoom-options'] = array(
# 'label'			=> __('Map zoom and center', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Map zoom and center', 'toolset-maps'),
msgid "Map zoom and center"
msgstr "地图缩放和中心"

# 'header'		=> __('Map zoom and center', 'toolset-maps'),
# 'description'	=> __( 'The zoom levels can take a value from 0 up to a number that depends on the displayed location. It should be safe to use any number below 18. Zoom and center options can be combined in several ways.', 'toolset-maps' ),
# 'fields'		=> array(
msgid "The zoom levels can take a value from 0 up to a number that depends on the displayed location. It should be safe to use any number below 18. Zoom and center options can be combined in several ways."
msgstr "缩放级别值可以是从0到取决于显示位置的数字。使用18以下的任何数字应该是安全的。缩放和中心选项可以以多种方式组合。"

# 'fitbounds' => array(
# 'label'			=> __( 'Adjust automatically', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Adjust automatically"
msgstr "自动调整"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Adjust automatically to show all markers at once', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Set zoom center and center manually', 'toolset-maps'),
msgid "Adjust automatically to show all markers at once"
msgstr "自动调整以一次性显示所有标记"

# 'on'		=> __('Adjust automatically to show all markers at once', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Set zoom center and center manually', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Set zoom center and center manually"
msgstr "手动设置缩放级别和中心"

# 'default'		=> 'on',
# 'description'	=> __( 'Whether to set the highest zoom level and the best map center that can show all markers at once.', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "Whether to set the highest zoom level and the best map center that can show all markers at once."
msgstr "是否设置最高缩放级别和最佳地图中心，以便一次显示所有标记。"

# 'general_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Use this zoom level when there is more than one marker', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'number',
msgid "Use this zoom level when there is more than one marker"
msgstr "有多个标记时使用此缩放级别"

# 'single_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Use this zoom level when there is only one marker', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'number',
msgid "Use this zoom level when there is only one marker"
msgstr "只有一个标记时使用此缩放级别"

# 'general_center_lat' => array(
# 'label'			=> __( 'Coordinates for the map center', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Coordinates for the map center"
msgstr "地图中心的坐标"

# 'default'		=> '0',
# 'description'	=> __('Latitude for the center of the map.','toolset-maps'),
# ),
msgid "Latitude for the center of the map."
msgstr "地图中心的纬度。"

# 'general_center_lon' => array(
# 'label'			=> __( 'General centering - longitude', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "General centering - longitude"
msgstr "一般中心 - 经度"

# 'default'		=> '0',
# 'description'	=> __('Longitude for the center of the map.','toolset-maps'),
# ),
msgid "Longitude for the center of the map."
msgstr "地图中心的经度。"

# 'single_center' => array(
# 'label'			=> __( 'Map center with just one marker', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Map center with just one marker"
msgstr "只有一个标记的地图中心"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Center the map in the marker when there is only one', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Force the map center setting even with just one marker', 'toolset-maps'),
msgid "Center the map in the marker when there is only one"
msgstr "当只有一个标记时，以标记作为地图中心"

# 'on'		=> __('Center the map in the marker when there is only one', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Force the map center setting even with just one marker', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Force the map center setting even with just one marker"
msgstr "即使只有一个标记也强制地图中心设置"

# 'default'		=> 'on',
# 'description'	=> __( 'Will override the center coordinates set above.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "Will override the center coordinates set above."
msgstr "将覆盖上面设置的中心坐标。"

# $data['attributes']['marker-clustering'] = array(
# 'label'			=> __('Marker clustering', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Marker clustering', 'toolset-maps'),
msgid "Marker clustering"
msgstr "标记聚类"

# 'cluster' => array(
# 'label'			=> __( 'Cluster markers', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Cluster markers"
msgstr "聚类标记"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('When several markers are close, display as one \'cluster\' marker', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Always show each marker separatedly', 'toolset-maps'),
msgid "When several markers are close, display as one 'cluster' marker"
msgstr "当几个标记靠近时，显示为一个“聚类”标记"

# 'on'		=> __('When several markers are close, display as one \'cluster\' marker', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Always show each marker separatedly', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Always show each marker separatedly"
msgstr "始终分开显示每个标记"

# 'cluster_click_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Clicking on a cluster icon', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Clicking on a cluster icon"
msgstr "点击一个聚类图标"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Zoom the map when clicking on a cluster icon', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Zoom the map when clicking on a cluster icon"
msgstr "单击聚类图标时缩放地图"

# 'on'		=> __('Zoom the map when clicking on a cluster icon', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do nothing"
msgstr "不做什么"

# $data['attributes']['extra-options'] = array(
# 'label'			=> __('Map interaction', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Map interaction', 'toolset-maps'),
msgid "Map interaction"
msgstr "地图互动"

# 'draggable' => array(
# 'label'			=> __( 'Dragging a map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Dragging a map"
msgstr "拖动地图"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Move inside the map by dragging it', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Move inside the map by dragging it"
msgstr "通过拖动在地图中移动"

# 'scrollwheel' => array(
# 'label'			=> __( 'Scroll inside a map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Scroll inside a map"
msgstr "在地图中滚动"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Scroll inside the map to zoom it', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Scroll inside the map to zoom it"
msgstr "在地图内滚动以进行缩放"

# 'double_click_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Double click on on a map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Double click on on a map"
msgstr "在地图上双击"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Double click on the map to zoom it', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Double click on the map to zoom it"
msgstr "双击地图进行缩放"

# $data['attributes']['control-options'] = array(
# 'label'			=> __('Map controls', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Map controls', 'toolset-maps'),
msgid "Map controls"
msgstr "地图控制"

# 'map_type_control' => array(
# 'label'			=> __( 'Map type control', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Map type control"
msgstr "地图类型控制"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Display the map type control to switch between roadmap, satellite or terrain views', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show the map type control', 'toolset-maps'),
msgid "Display the map type control to switch between roadmap, satellite or terrain views"
msgstr "显示地图类型控制以在路线图、卫星或地形视图之间切换"

# 'on'		=> __('Display the map type control to switch between roadmap, satellite or terrain views', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show the map type control', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do not show the map type control"
msgstr "不要显示地图类型控制"

# 'zoom_control' => array(
# 'label'			=> __( 'Zoom controls', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Zoom controls"
msgstr "缩放控制"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Display zoom controls to zoom in and out', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show zoom controls', 'toolset-maps'),
msgid "Display zoom controls to zoom in and out"
msgstr "显示缩放控制以放大和缩小"

# 'on'		=> __('Display zoom controls to zoom in and out', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show zoom controls', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do not show zoom controls"
msgstr "不要显示缩放控制"

# 'street_view_control' => array(
# 'label'			=> __( 'Street view control', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Street view control"
msgstr "街景控制"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Display a street view control', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show a street view control', 'toolset-maps'),
msgid "Display a street view control"
msgstr "显示街景控制"

# 'on'		=> __('Display a street view control', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show a street view control', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do not show a street view control"
msgstr "不要显示街景控制"

# $styling_fields['marker_icon'] = array(
# 'label'		=> __( 'Icon for markers in this map', 'toolset-maps'),
# 'type'		=> 'radiohtml',
msgid "Icon for markers in this map"
msgstr "此地图中标记的图标"

# $styling_fields['marker_icon_hover'] = array(
# 'label'		=> __( 'Icon when hovering markers on this map', 'toolset-maps'),
# 'type'		=> 'radiohtml',
msgid "Icon when hovering markers on this map"
msgstr "悬停在此地图上标记时的图标"

# $styling_fields['background_color'] = array(
# 'label'			=> __( 'Background color of this map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Background color of this map"
msgstr "该地图的背景颜色"

# 'default'		=> '#e5e3df',
# 'description'	=> __('Will only be visible when the map needs to redraw a section.','toolset-maps'),
# );
msgid "Will only be visible when the map needs to redraw a section."
msgstr "只有当地图需要重绘某一部分时才会显示。"

# $styling_fields['style_json'] = array(
# 'label'         => __( 'Map style', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'select',
msgid "Map style"
msgstr "地图样式"

# $data['attributes']['style-options'] = array(
# 'label'		=> __('Map style and marker icon', 'toolset-maps'),
# 'header'	=> __('Map style and marker icon', 'toolset-maps'),
msgid "Map style and marker icon"
msgstr "地图样式和标记图标"

# 'content'   => array(
# 'label'			=> __( 'Text to show while the map is loading', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'textarea',
msgid "Text to show while the map is loading"
msgstr "加载地图时显示的文本"

# 'default'		=> '',
# 'description'	=> __( 'This text will only appear before the map is shown. You can use HTML here.', 'toolset-maps' ),
# )
msgid "This text will only appear before the map is shown. You can use HTML here."
msgstr "此文本只会在地图显示之前出现。您可以在这里使用HTML。"

# $data['attributes']['style-options']['documentation'] = sprintf(
# __( '%1$sLearn about using custom markers and backgrounds »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers and backgrounds', 'toolset-maps' ) ) . '">',
msgid "%1$sLearn about using custom markers and backgrounds »%2$s"
msgstr "%1$s了解如何使用自定义标记和背景 »%2$s"

# __( '%1$sLearn about using custom markers and backgrounds »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers and backgrounds', 'toolset-maps' ) ) . '">',
# '</a>'
msgid "Learn about using custom markers and backgrounds"
msgstr "了解如何使用自定义标记和背景"

# $data = array(
# 'name'			=> __( 'Marker', 'toolset-maps' ),
# 'label'			=> __( 'Marker', 'toolset-maps' ),
msgid "Marker"
msgstr "标记"

# 'required' => true,
# 'description'	=> __( 'This is the unique identifier for the map that this marker belongs to.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "This is the unique identifier for the map that this marker belongs to."
msgstr "这是此标记所属的地图的唯一标识符。"

# 'marker_id' => array(
# 'label' => __( 'Marker ID', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'text',
msgid "Marker ID"
msgstr "标记ID"

# 'required' => true,
# 'description'	=> __( 'This is the marker unique identifier.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "This is the marker unique identifier."
msgstr "这是标记唯一标识符。"

# 'marker_position' => array(
# 'label' => __( 'Marker address comes from', 'toolset-maps' ),
# 'type' => 'radiohtml',
msgid "Marker address comes from"
msgstr "标记地址来自"

# 'options' => array(
# 'types_postmeta_field'	=> __( 'Google Maps post field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field'	=> __( 'Google Maps taxonomy field: ', 'toolset-maps' ),
msgid "Google Maps post field: "
msgstr "Google Maps文章字段："

# 'types_postmeta_field'	=> __( 'Google Maps post field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field'	=> __( 'Google Maps taxonomy field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field'	=> __( 'Google Maps user field: ', 'toolset-maps' ),
msgid "Google Maps taxonomy field: "
msgstr "Google Maps分类字段："

# 'types_termmeta_field'	=> __( 'Google Maps taxonomy field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field'	=> __( 'Google Maps user field: ', 'toolset-maps' ),
# 'generic_field'	=> __( 'Another custom field', 'toolset-maps' ),
msgid "Google Maps user field: "
msgstr "Google Maps用户字段："

# 'types_usermeta_field'	=> __( 'Google Maps user field: ', 'toolset-maps' ),
# 'generic_field'	=> __( 'Another custom field', 'toolset-maps' ),
# 'address'		=> __( 'An address', 'toolset-maps' ),
msgid "Another custom field"
msgstr "另一自定义字段"

# 'generic_field'	=> __( 'Another custom field', 'toolset-maps' ),
# 'address'		=> __( 'An address', 'toolset-maps' ),
# 'latlon'		=> __( 'A pair of latitude and longitude coordinates', 'toolset-maps' )
msgid "An address"
msgstr "地址"

# 'address'		=> __( 'An address', 'toolset-maps' ),
# 'latlon'		=> __( 'A pair of latitude and longitude coordinates', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "A pair of latitude and longitude coordinates"
msgstr "经纬度坐标对"

# // In order to avoid user confusion, we'll only offer this option if frontend is served over https
# $translated_current_visitor_location_text = __( 'The location of the current visitor', 'toolset-maps');
# if ( $this->is_frontend_served_over_https() ) {
msgid "The location of the current visitor"
msgstr "当前访客的位置"

# $data['attributes']['data-options'] = array(
# 'label' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
# 'header' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
msgid "Marker data"
msgstr "标记数据"

# 'header' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
# 'documentation' => '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-title-and-popup' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about marker popups', 'toolset-maps' ) ) . '">' . esc_html( __( 'Learn how to display rich content in the marker popups »', 'toolset-maps' ) ) . '</a>',
# 'fields' => array(
msgid "Learn about marker popups"
msgstr "了解标记弹出窗口"

# 'header' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
# 'documentation' => '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-title-and-popup' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about marker popups', 'toolset-maps' ) ) . '">' . esc_html( __( 'Learn how to display rich content in the marker popups »', 'toolset-maps' ) ) . '</a>',
# 'fields' => array(
msgid "Learn how to display rich content in the marker popups »"
msgstr "了解如何在标记弹出窗口中显示丰富的内容 »"

# 'marker_title' => array(
# 'label' => __( 'Text to display when hovering over the marker', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'text',
msgid "Text to display when hovering over the marker"
msgstr "悬停在标记上方时要显示的文本"

# 'content' => array(
# 'label' => __( 'Popup content', 'toolset-maps' ),
# 'type'	=> 'textarea',
msgid "Popup content"
msgstr "弹出内容"

# 'type'	=> 'textarea',
# 'description' => __( 'This will be displayed as a popup when someone clicks on the marker. You can add HTML and shortcodes here.', 'toolset-maps' ),
# )
msgid "This will be displayed as a popup when someone clicks on the marker. You can add HTML and shortcodes here."
msgstr "当有人点击标记时，这将显示为弹出窗口。您可以在这里添加HTML和简码。"

# $data['attributes']['icon-options'] = array(
# 'label' => __('Marker icons', 'toolset-maps'),
# 'header' => __('Marker icons', 'toolset-maps'),
msgid "Marker icons"
msgstr "标记图标"

# 'marker_inherit' => array(
# 'label'		=> __( 'Use the icons settings from the map', 'toolset-maps' ),
# 'type'		=> 'radio',
msgid "Use the icons settings from the map"
msgstr "使用地图上的图标设置"

# 'options'	=> array(
# 'yes'	=> __( 'Yes', 'toolset-maps' ),
# 'no'	=> __( 'No, use other icons', 'toolset-maps' )
msgid "Yes"
msgstr "是"

# 'yes'	=> __( 'Yes', 'toolset-maps' ),
# 'no'	=> __( 'No, use other icons', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "No, use other icons"
msgstr "不，使用其他图标"

# 'marker_icon' => array(
# 'label' => __( 'Icon for this marker', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'radiohtml',
msgid "Icon for this marker"
msgstr "此标记的图标"

# 'marker_icon_hover' => array(
# 'label' => __( 'Icon when hovering this marker', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'radiohtml',
msgid "Icon when hovering this marker"
msgstr "悬停此标记时的图标"

# $data['attributes']['icon-options']['documentation'] = sprintf(
# __( '%1$sLearn about using custom markers »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers', 'toolset-maps' ) ) . '">',
msgid "%1$sLearn about using custom markers »%2$s"
msgstr "%1$s了解使用自定义标记 »%2$s"

# __( '%1$sLearn about using custom markers »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers', 'toolset-maps' ) ) . '">',
# '</a>'
msgid "Learn about using custom markers"
msgstr "了解使用自定义标记"

# $group_data	= array(
# 'name'		=> __( 'Google Maps', 'toolset-maps' ),
# 'fields'	=> array()
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地图"

# $group_data['fields']['reload'] = array(
# 'name'		=> __( '"Reload" button', 'toolset-maps' ),
# 'shortcode'	=> '',
msgid "\"Reload\" button"
msgstr "\"刷新\"按钮"

# 'shortcode'	=> '',
# 'callback'	=> "WPViews.addon_maps_dialogs.wpv_open_dialog('reload', '" . esc_js( __( 'Map reload', 'toolset-maps' ) ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map reload"
msgstr "地图重新加载"

# $group_data['fields']['focus'] = array(
# 'name'		=> __( '"Focus on marker" button', 'toolset-maps' ),
# 'shortcode'	=> '',
msgid "\"Focus on marker\" button"
msgstr "\"聚焦于标记\"按钮"

# 'shortcode'	=> '',
# 'callback'	=> "WPViews.addon_maps_dialogs.wpv_open_dialog('focus', '" . esc_js( __( 'Map focus on marker', 'toolset-maps' ) ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map focus on marker"
msgstr "地图以标记为中心"

# $group_data['fields']['restore'] = array(
# 'name'		=> __( '"Zoom out" button', 'toolset-maps' ),
# 'shortcode'	=> '',
msgid "\"Zoom out\" button"
msgstr "\"缩小\"按钮"

# 'shortcode'	=> '',
# 'callback'	=> "WPViews.addon_maps_dialogs.wpv_open_dialog('restore', '" . esc_js( __( 'Map restore zoom', 'toolset-maps' ) ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map restore zoom"
msgstr "地图还原缩放"

# __( 'Google Maps', 'toolset-maps' ),
# "WPViews.shortcodes_gui.wpv_insert_popup('wpv-map-render', '" . __( 'Map render', 'toolset-maps' ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map render"
msgstr "地图渲染"

# __( 'Google Maps', 'toolset-maps' ),
# "WPViews.shortcodes_gui.wpv_insert_popup('wpv-map-marker', '" . __( 'Map marker', 'toolset-maps' ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map marker"
msgstr "地图标记"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-reload"><?php _e( 'ID of the map to reload&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-reload" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="map" />
msgid "ID of the map to reload&#42;"
msgstr "要重新加载的地图的ID&#42;"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-tag"><?php _e( 'Use this HTML element', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <select id="wpv-addon-maps-link-tag" class="large-text js-wpv-addon-maps-tag" autocomplete="off">
msgid "Use this HTML element"
msgstr "使用此HTML元素"

# <select id="wpv-addon-maps-link-tag" class="large-text js-wpv-addon-maps-tag" autocomplete="off">
# <option value="link"><?php _e( 'Link', 'toolset-maps' ); ?></option>
# <option value="button"><?php _e( 'Button', 'toolset-maps' ); ?></option>
msgid "Link"
msgstr "链接"

# <option value="link"><?php _e( 'Link', 'toolset-maps' ); ?></option>
# <option value="button"><?php _e( 'Button', 'toolset-maps' ); ?></option>
# </select>
msgid "Button"
msgstr "按钮"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-anchor"><?php _e( 'Use this text&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-link-anchor" class="large-text js-wpv-addon-maps-anchor" value="" autocomplete="off" />
msgid "Use this text&#42;"
msgstr "使用此文本&#42;"

# </ul>
# <h3><?php _e( 'Extra classnames and styles', 'toolset-maps' ); ?></h3>
# <ul>
msgid "Extra classnames and styles"
msgstr "额外的类名称和样式"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-class"><?php _e( 'Classnames', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-link-class" class="large-text js-wpv-addon-maps-class" value="" autocomplete="off" />
msgid "Classnames"
msgstr "类名"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-style"><?php _e( 'Styles', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-link-style" class="large-text js-wpv-addon-maps-style" value="" autocomplete="off" />
msgid "Styles"
msgstr "样式"

# <p class="description">
# <?php _e( '&#42; required', 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "&#42; required"
msgstr "&#42;必须"

# <div id="js-wpv-addon-maps-focus-settings" class="wpv-shortcode-gui-attribute-wrapper">
# <h3><?php _e( 'Map and marker', 'toolset-maps' ); ?></h3>
# <ul>
msgid "Map and marker"
msgstr "地图和标记"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-focus-map"><?php _e( 'ID of the map&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-focus-map" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="map" />
msgid "ID of the map&#42;"
msgstr "地图ID&#42;"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-focus-marker"><?php _e( 'ID of the marker to zoom in&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-focus-marker" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="marker" autocomplete="off" />
msgid "ID of the marker to zoom in&#42;"
msgstr "要放大的标记的ID&#42;"

# <div id="js-wpv-addon-maps-focus-interaction" class="wpv-shortcode-gui-attribute-wrapper">
# <h3><?php _e( 'Mouse interaction', 'toolset-maps' ); ?></h3>
# <ul>
msgid "Mouse interaction"
msgstr "鼠标交互"

# <input type="checkbox" id="wpv-addon-maps-focus-hover" class="js-wpv-addon-maps-focus-interaction" value="hover" autocomplete="off" />
# <?php _e( 'Hovering this item acts like hovering on the marker itself', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "Hovering this item acts like hovering on the marker itself"
msgstr "悬停在此项目上就像悬停在标记本身上"

# <input type="checkbox" id="wpv-addon-maps-focus-click" class="js-wpv-addon-maps-focus-interaction" value="click" autocomplete="off" />
# <?php _e( 'Clicking this item will also open the marker popup', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "Clicking this item will also open the marker popup"
msgstr "点击此项目也将打开标记弹出窗口"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-restore"><?php _e( 'ID of the map to restore&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-restore" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="map" />
msgid "ID of the map to restore&#42;"
msgstr "要还原的地图的ID&#42;"

# <div class="wpv-settings-header">
# <h2><?php _e( 'Legacy mode', 'toolset-maps' ); ?></h2>
# </div>
msgid "Legacy mode"
msgstr "传统模式"

# <p>
# <?php _e( "Enable the old Views Maps plugin if you were already displaying some Google Maps with it.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Enable the old Views Maps plugin if you were already displaying some Google Maps with it."
msgstr "如果您已经用旧的Views Maps插件显示一些Google地图，则启用旧的Views Maps插件。"

# <input type="checkbox" name="wpv-map-plugin" class="js-wpv-map-plugin" value="1" <?php checked( $WPV_settings->wpv_map_plugin ); ?> autocomplete="off" />
# <?php _e( "Enable the old Views Map Plugin", 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "Enable the old Views Map Plugin"
msgstr "启用旧的Views Map插件"

# <button class="js-wpv-map-plugin-settings-save button-secondary" disabled="disabled">
# <?php _e( 'Save', 'toolset-maps' ); ?>
# </button>
msgid "Save"
msgstr "保存"

# ?>
# <p><?php _e( 'Add custom markers here, and use them later when inserting a map or an individual marker.', 'toolset-maps' ); ?></p>
# <div class="wpv-add-item-settings js-wpv-add-item-settings-wrapper">
msgid "Add custom markers here, and use them later when inserting a map or an individual marker."
msgstr "在这里添加自定义标记，稍后在插入地图或单个标记时使用它们。"

# <input type="text" id="wpv-addpn-maps-custom-marker-newurl" class="hidden js-wpv-add-item-settings-form-newname js-wpv-addon-maps-custom-marker-newurl" autocomplete="off" />
# <button id="js-wpv-addon-maps-marker-add" class="botton button-secondary js-wpv-media-manager" data-content="wpv-addpn-maps-custom-marker-newurl"><i class="icon-plus fa fa-plus"></i> <?php _e( 'Add a new marker', 'toolset-maps' ); ?></button>
# </form>
msgid "Add a new marker"
msgstr "添加新标记"

# <p>
# <?php _e( "We cache all the addresses used in your maps so we do not need to hit the Google Maps API every time. You can review and delete cached data here.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "We cache all the addresses used in your maps so we do not need to hit the Google Maps API every time. You can review and delete cached data here."
msgstr "我们会缓存您地图中使用的所有地址，因此我们无需每次都点击Google Maps API。您可以在这里查看和删除缓存的数据。"

# <p>
# <?php _e( "Note that deleting cached data will not delete any field value, just the stored cache about it. Addresses stored as custom fields or user fields will generate their cache again when rendered inside a map.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Note that deleting cached data will not delete any field value, just the stored cache about it. Addresses stored as custom fields or user fields will generate their cache again when rendered inside a map."
msgstr "请注意，删除缓存的数据不会删除任何字段值，只是存储的关于它的缓存。存储为自定义字段或用户字段的地址将在地图中呈现时再次生成缓存。"

# <div id="wpv-dialog-frontend-events-addon-maps-container">
# <h2><?php _e( 'Google Maps events', 'toolset-maps' ); ?></h2>
# <p>
msgid "Google Maps events"
msgstr "谷歌地图事件"

# <p>
# <?php _e( 'The Google Maps addon triggers some events.', 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "The Google Maps addon triggers some events."
msgstr "谷歌地图插件触发一些事件。"

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-init-started" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_init_map_started" />
# <?php _e( 'The Google Map is going to be inited', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map is going to be inited"
msgstr "谷歌地图将被引用"

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map init starts', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map init starts"
msgstr "地图开始初始化时会发生这种情况"

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-init-inited" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_init_map_inited" />
# <?php _e( 'The Google Map was just inited', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map was just inited"
msgstr "谷歌地图刚刚初始化"

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map is inited but before the markers have been inited', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map is inited but before the markers have been inited"
msgstr "当地图初始化但在标记初始化之前，会发生这种情况"

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-init-completed" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_init_map_completed" />
# <?php _e( 'The Google Map was just completely inited', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map was just completely inited"
msgstr "谷歌地图刚刚完全初始化"

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map reload is completely rendered including its markers', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map reload is completely rendered including its markers"
msgstr "当地图重新加载包括其标记完全呈现时，会发生这种情况"

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-reload-started" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_reload_map_started" />
# <?php _e( 'The Google Map is going to be reloaded', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map is going to be reloaded"
msgstr "谷歌地图将被重新加载"

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map reload starts', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map reload starts"
msgstr "地图重新加载开始时会发生此情况"

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-reload-completed" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_reload_map_completed" />
# <?php _e( 'The Google Map was just reloaded', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map was just reloaded"
msgstr "谷歌地图刚刚重新加载"

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map reload is completed', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map reload is completed"
msgstr "地图重新加载完成时会发生此情况"

# 'filter_type'  => 'maps_distance',
# 'filter_label' => __( 'Map Distance Center', 'wpv-views' ),
# 'value'        => '',
msgid "Map Distance Center"
msgstr "地图距离中心"

# 'placeholder'  => '30.013056, 31.208853',
# 'description'  => __( 'Please type a comma separated latitude, longitude', 'wpv-views' )
# );
msgid "Please type a comma separated latitude, longitude"
msgstr "请输入以逗号分隔的纬度和经度"

# function init() {
# $this->frontend_js['geolocation_error'] = __(
# 'Cannot do this search without user location. Error: ',
msgid "Cannot do this search without user location. Error: "
msgstr "无法在没有用户位置的情况下执行此搜索。错误："

# $filters['maps_distance'] = array(
# 'name'		=> __( 'Distance', 'toolset-maps' ),
# 'present'	=> 'maps_distance',
msgid "Distance"
msgstr "距离"

# <span class="filter-doc-help">
# <?php echo sprintf( __( '%sLearn about filtering by Distance%s', 'wpv-views' ),
# '<a class="wpv-help-link" href="#" target="_blank">',
msgid "%sLearn about filtering by Distance%s"
msgstr "%s了解按距离过滤%s"

# 'type'    => 'data_missing',
# 'message' => __( 'Wrong or missing data.', 'wpv-views' )
# );
msgid "Wrong or missing data."
msgstr "错误或丢失数据。"

# 'id'      => $view_id,
# 'message' => __( 'Distance filter saved', 'wpv-views' ),
# 'summary' => Toolset_Addon_Maps_Views_Distance_Filter::toolset_maps_distance_views_filter_get_summary_txt( array( "map_distance_filter" => $distance_filter ) )
msgid "Distance filter saved"
msgstr "已保存距离过滤器"

# $distance_center_summary = '';
# $radius_summary          = $distance_filter['map_distance'] . $distance_filter['map_distance_unit'] . ' </strong> '.__( 'radius of', 'toolset-maps' ).' <strong>';
#
msgid "radius of"
msgstr "半径"

# case 'url_param':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' address/coordinates provided using <i>', 'toolset-maps' ) . $distance_filter['map_distance_center_url_param_name'] . __( '</i> URL parameter', 'toolset-maps' );
# break;
msgid " address/coordinates provided using <i>"
msgstr "地址/坐标提供方式：<i>"

# case 'url_param':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' address/coordinates provided using <i>', 'toolset-maps' ) . $distance_filter['map_distance_center_url_param_name'] . __( '</i> URL parameter', 'toolset-maps' );
# break;
msgid "</i> URL parameter"
msgstr "</i> URL参数"

# case 'shortcode_attr':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' address/coordinates provided using <i>', 'toolset-maps' ) . $distance_filter['map_distance_center_shortcode_attr_name'] . __( '</i> shortcode attribute', 'toolset-maps' );
# break;
msgid "</i> shortcode attribute"
msgstr "</i> 简码属性"

# case 'user_location':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' the viewing user\'s location', 'toolset-maps' );
# break;
msgid " the viewing user's location"
msgstr "查看用户的位置"

# 'type'    => 'nonce',
# 'message' => __( 'Your security credentials have expired. Please reload the page to get new ones.', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Your security credentials have expired. Please reload the page to get new ones."
msgstr "您的安全证书已过期。请刷新页面来获得新的证书。"

# 'type'    => 'id',
# 'message' => __( 'Wrong or missing ID.', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Wrong or missing ID."
msgstr "错误或丢失ID。"

# 'id'      => $_POST['id'],
# 'message' => __( 'Distance filter deleted', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Distance filter deleted"
msgstr "已删除距离过滤器"

# 'maps_distance' => array(
# 'name'    => __( 'Distance Filter', 'toolset-maps' ),
# 'present' => 'map_distance_filter',
msgid "Distance Filter"
msgstr "距离过滤器"

# 'display-options' => array(
# 'label'  => __( 'Display options', 'toolset-maps' ),
# 'header' => 'Distance filter will allow users to search posts using map distance',
msgid "Display options"
msgstr "显示选项"

# 'default_distance'          => array(
# 'label'   => __( 'Default filter radius', 'toolset-maps' ),
# 'type'    => 'text',
msgid "Default filter radius"
msgstr "默认过滤半径"

# 'default_unit'              => array(
# 'label'   => __( 'Distance radius unit', 'toolset-maps' ),
# 'type'    => 'select',
msgid "Distance radius unit"
msgstr "距离半径单位"

# 'compare_field'             => array(
# 'label'    => __( 'Comparison Field', 'toolset-maps' ),
# 'type'     => 'select',
msgid "Comparison Field"
msgstr "比较字段"

# 'distance_center_url_param' => array(
# 'label'         => __( 'Distance Center URL parameter to use', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'text',
msgid "Distance Center URL parameter to use"
msgstr "要使用的距离中心URL参数"

# 'distance_radius_url_param' => array(
# 'label'         => __( 'Distance radius URL parameter to use', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'text',
msgid "Distance radius URL parameter to use"
msgstr "要使用的距离半径URL参数"

# 'distance_unit_url_param'   => array(
# 'label'         => __( 'Distance unit URL parameter to use', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'text',
msgid "Distance unit URL parameter to use"
msgstr "要使用的距离单位URL参数"

#
# $dialog_label = __( 'Distance filter', 'wpv-views' );
#
msgid "Distance filter"
msgstr "距离过滤器"

# ?>
# <h4><?php _e( 'How to filter', 'toolset-maps' ); ?></h4>
# <ul class="wpv-filter-options-set">
msgid "How to filter"
msgstr "如何筛选"

# <li>
# <label for="wpv-filter-maps-compare-field"><?php _e( 'Field to compare to', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <select id="wpv-filter-maps-compare-field" name="map_distance_compare_field"
msgid "Field to compare to"
msgstr "要比较字段"

# <li>
# <label for="wpv-filter-maps-distance"><?php _e( 'Filter Radius', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text"
msgid "Filter Radius"
msgstr "过滤半径"

# value="address" <?php checked( 'address', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>/>
# <?php _e('Distance center is set using a fixed location:', 'toolset-maps') ?></label>
# </li>
msgid "Distance center is set using a fixed location:"
msgstr "距离中心使用固定位置设置："

# value="url_param" <?php checked( 'url_param', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>>
# <?php _e('Distance center is set using URL parameter:', 'toolset-maps') ?></label>
# <input type="text"
msgid "Distance center is set using URL parameter:"
msgstr "距离中心使用URL参数设置："

# value="shortcode_attr" <?php checked( 'shortcode_attr', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>>
# <?php _e('Distance center is set using shortcode attribute:', 'toolset-maps') ?></label>
# <input type="text"
msgid "Distance center is set using shortcode attribute:"
msgstr "距离中心使用简码属性设置："

# value="user_location" <?php checked( 'user_location', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>>
# <?php _e('Distance center is set from user location.', 'toolset-maps') ?></label>
# </li>
msgid "Distance center is set from user location."
msgstr "距离中心从用户位置设置。"

# <div class="form-group">
# <label for="toolset-maps-distance-value"><?php _e( 'Show results within', 'toolset-maps' ) ?></label>
# <input type="number" min="0" id="toolset-maps-distance-value"
msgid "Show results within"
msgstr "显示结果于"

# <div class="form-group">
# <label for="toolset-maps-distance-center"><?php _e(' of ', 'toolset-maps' ) ?></label>
# <input type="text" min="0" id="toolset-maps-distance-center"
msgid " of "
msgstr "/"

# required>
# <button class="fa fa-location-arrow btn btn-default js-toolset-maps-distance-current-location"><?php _e( 'Use My Location', 'toolset-maps' ); ?></button>
# </div>
msgid "Use My Location"
msgstr "使用我的位置"

# <div class="form-group">
# <input type="submit" value="<?php _e( 'Refresh results', 'toolset-maps' ); ?>"/>
# </div>
msgid "Refresh results"
msgstr "刷新结果"

# <?php
# _e( 'Toolset - Google Maps Addon was <strong>deactivated</strong>! You need at least WP Views 1.11.1 or Types 1.8.9 or CRED 1.4.2', 'toolset-maps' );
# ?>
msgid "Toolset - Google Maps Addon was <strong>deactivated</strong>! You need at least WP Views 1.11.1 or Types 1.8.9 or CRED 1.4.2"
msgstr "Toolset - Google Maps插件<strong>已停用</strong>！您需要至少WP Views 1.11.1或Types 1.8.9或CRED 1.4.2"